到底而家咩事

好多po都有人係到1
1你老母咩
1黎做乜柒？

1